d美食車唔係好高Class賣fusion菜咩

做咩要賣魚蛋燒賣

永遠做啲野出黎都係要笑大人個口

美食車呢d 根本就小生意，本身賣平野賺少少，濕鳩政府推高門檻，整到成本勁高，濕鳩車又急撚住回本賣到有咁貴得咁貴，有幾細份得幾細份，惡性循環，香港做呢d聽仆街啦。

港豬錢你估易賺阿 返鄉下耕田啦

D離地高官做既on 9野

賣韓式野最搵錢,韓式蜜糖爆谷呢d大把港女食

粒魚蛋駛唔駛賣$25一粒?

期待50蚊一串魚蛋

你老尾片皮鴨包一隻要38 蚊， 有幾吸引呀？你d 野係得既駛撚睇位置？沙頭角都照入去排啦

仲有間7 頭大師兄，20蚊10 粒燒賣？7仔平你一半，自己d 野唔撚得，唔係話上左車就識飛架大佬

生意唔好話地點問題, 又話人流少,
投之前唔係應做好風險評估,
同政府傾好退出機制
而家即刻走人都輸有限
捱多1年分分鐘輸個doule

學新假期改啲濕鳩名一定引到好多港女去買
邪惡限定紫薯芝士雞蛋仔

味道好食 但好撚貴加分量少

最多咪幫襯一兩次，要係咁換款先得

家陣做生意包賺？

曾俊華諗野係咁, 賣得貴GDP升經濟就好.
樓就話無得揀硬食, 呢D野睬鳩你都傻.

遲啲夏天我真係睬你都有味
入餐廳涼冷氣好過
落雨打風你提早返屋企瞓教都得

蝕撚曬你班仆街d錢

位置都重要嘅
除非有鳩假期吹奏啦

講真啲食物又唔見特別而且唔本地，再者價錢比龍津貴咁多（龍津店舖數量多），除非啲遊客蠢到豬咁，如果唔係邊個會買 而且啲地點都古古怪怪咁，唔專登行去都搵唔到

神出鬼沒隱世美食

啲地點想劏遊客又無
本地人又睬你味

Btw,如果做得起記住多謝連燈